天水圍有人策動煙花恐襲 射向警署人群

0240，天水圍警署對面輕鐵站有人向警察局門口放煙花，門口大量市民。